[識玩一定玩Dota2] 一個老手帶四個新手

一直以黎, Dota2 呢隻game 都俾人覺得好難上手, 有距離, 唔知點上手
一般玩家寧願玩其他質素無咁高既game/電話game都唔想掂Dota2
我認為要上手其實唔難, 搞掂幾個概念就一里通百里明

我地既目的係擴大我地既玩家社群
招多d 朋友仔加入一齊玩, 一齊睇電莖比賽, 一齊笑, 一齊屌, 一齊俾人屠

我地平時有用discord 邊傾邊玩
仲有個綜合whatsapp group 集合大家

如果大家有興趣去接觸dota2既
我地會會有專人帶你入坑
一個老手帶四個新手一齊玩

我地既Facebook 專頁:

我地既Discord Channel

歡迎鍾意打機既朋友仔加入

Me me me where do I sign up?

輕輕一推

Putang ina mo

好似唔錯

support, 多d 人一齊打dota

anjing

點sign up

直接入DISCORD就搵到人玩

support 下, TI4 果陣打到上5k mmr就無點玩, 以前係英國住打 EU 多人玩好上癮, 打lan打下 D 比賽仔, 玩下twitch stream, 返到黎香港無乜人玩就無打淨睇

我地有個小圈子
晚晚圍爐 inhouse

歡迎加入
認清邊個係教官就冇問題

Server down
g9g

DOTA IS THE BEST

東南亞ser啲人嘅quality太差，依加玩得好辛苦

說好的wtsapp group?? Bobo

同感

毒不可耐

好想賓仔絕種呀屌拿星

入左DISCORD GROUP先講啦

原來係大更新
出Dota Plus

香港有幾多個divine 5 玩家

啱先subscrib咗 DOTA PLUS

5個

太技術流太講意識太多變節奏比較慢

香港人玩lol 信長
呢啲鬥快禁制，打工式農肥岩mu啲

睇開bulldog
冇點打

sea ser ,支那狗 / 賓狗 不了

我真心諗唔明點解LOL 大賽
成廿分鐘都冇First blood

上次睇亞洲果個又係十幾廿分鐘先有殺出現

XX day since Purge won arcane vote;
XX day since Battle pass;
XX day since last treasure

coming soon son, soon

123

求組人打battle cup

Gogo

個discord link入唔到咩？

只會開Dota玩Mod 留名
上YouTube 睇過singsing 玩

識玩一定玩sniper

最難過係MMR 3500～4000個個位，咩skill level既人都有，有勁有廢有toxic player, 過左個樽頸位就好輕鬆

Custom map 好多都好玩

4000真係一個關口
34xx => 39xx => 36xx => 38xx => 35xx

dota2 fate/another

太多smurfing, 新acc calibrate 最盡3500，好多人塞喺度。

塞左幾年，放棄左，呢一年基本上場場做support，給果遇到4core團我就直接放棄出techie/chen尻玩

Invoker 抵唔抵練？ 利申連rank都未打得

條discord link過咗期入唔到

最耐以前係玩dota,之後玩lol

前排朋友叫就玩過一陣dota2, 不過玩咗陣就無玩 始終太廢玩唔掂(用唔掂要控制多過一個單位嘅野 ,由dota1 時期已經係咁 )
見到有人開discord就諗住間中玩返咁

呢條ling 應該唔會過期

DISCORD LINK更新

吊 你 夠膽就而加打一場

我2k！

訓左冇睇
自己入discord搵人玩
最好出一出聲先會有人知你既存在

都幾多人
食住花生睇人內戰最開心

冇話抵唔抵既，冇最強既角色，只有最強既架駛員

Invoker係其中一隻公廁中路英雄
不過操作複雜
上手需時
熟花果陣都係睇係臨場發揮

係唔係down完game入discord就得？
利申：100%新手

VP fans

係
有野就係discord搵人求救
我地有專業陪訓員爲你服務

Liquid and Navi Fans

小弟D5

香港5個divine 5 玩家都係我地個群到

我地1k 到6k都有喎

都係邊玩邊學
有時俾教官屌兩下當學野
玩玩下就有進步架啦

其實dota2依家節奏快咗快咗
同埋佢新出個咩dota plus係咩嚟 冇仔細睇
好耐冇玩,係暑假先長玩
不過冇打過rank 所以玩咗幾年仲係新手一名

咁又唔係 我會將我所學識去教其他巴打

如果對比上個版本7.06黎講係

因為依家著重前期 贏幾波Team fight 直接完場

仲係warcraft 入面dota 就有玩，出左2 就一直無玩過
d 電腦壞鳩晒

btw dota2 d hero 真心覺得好樣衰下

傻豬黎既
唔整樣衰D點吸引你買裝整靚佢

同埋唔係隻隻樣衰既
有D英都好型

同埋畫質真心靚

Dota一場都玩成粒鐘

其實十場先得一至兩場

果然香港真係極少人玩dota2
不過自己最近又係咁玩heart of iron4同world of tanks
睇嚟都係要放長假先玩到dota

Dota 地卜師 神手 lm

所以都係靠玩家去推廣

Turbo mode 係咪唔會跌skin

睇彩數

Skin唔強求好罕有既
都好平

求carry

咩意思

屠夫王

閣下是否服部半藏？

冇人打dota

希望可以有多D人一齊玩DOTA啦>.<
支持支持>.<
喺連登的第一個留言0.0

入discord啦

係咪得英文
有冇中文

有中文架

一齊inhouse gogogogo

discord link入唔到
The instant invite is invalid or has expired.

呢條先得

Inhouse有冇獎品?

肥西香吻乙次

11111

lol白金
練緊dota2
玩abadon幫人補血中